有無巴絲知道呢粒野有咩用？

呢款黑啤飲落滑d,關唔關粒波事

起泡好似係

一打開會有好多泡

唔係倒落杯先有泡？

成段片有95%都係浪費時間

唔使 一打開三秒就會噴出來 所以要快d倒落杯

下次飲一定要留意

我跌佐粒白色波子，有冇人見到？

你叫雞果陣chok到唔見左？